【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

小妹有位朋友係元朗文宣撚，宜家借ac比佢po文

一眾手足：

大家好，我係喺元朗幫過手嘅文宣撚。首先感謝所有今日有喺元西幫過忙嘅手足，係你哋令我感受到香港嘅愛。一眾街坊守望相助、互助互愛。。。可能，呢種就係所謂嘅「獅子山精神」。18號晚所發生嘅事，連登都有巴絲講過。俯首自問，嗰晚我真係有少少心灰。除咗因為文宣被撕清場、警黑公然合作代，部分原因係因為我認為大家嘅抗爭心態夠強烈。

10月18號夜晚先有鄉黑清牆，後有防暴護航。但當有手足吹雞叫人去元西保護手足，就吹極都冇乜人到，甚至仲要有人叫手足唔好黎元西、唔好送頭。。。當時我真係有啲啲失望。可幸嘅係，18號晚冇手足受傷，冇發生今日大埔手足被刀插穿腸嘅情況。我亦在此衷心祝願大埔受傷手足早日康復。

要避免今日大埔所發生嘅不幸，大家嘅心態一定要再進化。

一齊抗爭、保護手足。。。多你一個真係安全好多，力量大好多。

所謂「元朗人公海」，25xxx人，長期2-3000人online，點解叫大家出尼都咁難？其實由之前yoho既活動，都係可以睇到大家行動力不足既情況。呢種問題，需要根治。

你睇到手足比人搞你好嬲，但係嬲完之後呢？有冇準備好係往後7-10點呢啲會有事發生既時間standby？

咁你嬲左去邊？如果日日有500個手足7點就準備好隨時支援，元朗既活動唔會成日搞唔到。單純嘅憤怒，係於事無補，只有心態上嘅進步先可以光復元朗、光復香港。

革命要融入生活，日日都做，先有成功嘅希望。

希望下次有手足喺街大嗌「光復香港」、「五大訴求」、「解散警隊」、「天滅中共」。。。嗰陣，
會有500個手足和應。

元朗人、香港人，你心態準備好未？

革命必須融入生活，唔係星期六日走去遊行叫做左。香港人並冇退路，必須背水一戰，而呢一場戰役可能要花至少幾年光陰先有機會贏。喺呢段時間入面，香港人需要全力一搏，你又準備好未？

我地對唔對得住2500嘅被捕手足？
我地對唔對得住受傷左嘅義士？
我地對唔對得住往生嘅烈士？

改變心態，唔可以靠人，得你先幫到你自己。睇重呢場運動嘅，你點都會去做。

機會得呢次，如你放棄，誰佑我城？

光復香港唔淨係口號，最重要係落手落腳去做。希望咁多位元朗手足可以一齊反思下點先可以光復元朗，唔好次次吹雞出尼得個幾十人，唔好比過多嘅藉口自己。咩放工好攰、咩元朗區深藍多鄉黑、咩多我一個唔多。。。元朗需要你同我。今時今日已經好清楚，民意係企喺我地抗爭者呢邊。就連明報既民調都係話90幾%唔反對打狗，咁咩叫深藍地區？過往我地都試過自己區開花成功，係睇你去唔去做，而唔係睇你咩區。

多你一個真係好撚多

香港人反抗唔係得個叫字，係要付諸實行。
除左上街，你仲有好多野可以做

Airdrop大法、銀行撳錢、十點鳩叫、去連儂幫手、懲罰黃店、罷食罷買罷搭罷睇、出席唔同快閃集會遊行、教育你啲親戚，幫佢哋日日洗腦 、簽白宮、整文宣、Twitter戰線、Reddit戰線。。。有膽識嘅手足仲可以挑戰行為藝術。有好多好多戰線要人，你試問下自己有冇做？如果全部人都做，我地既力量就會更加大，煲底再見嘅日子就更快。

你諗下2000000人去report林鄭 個Facebook Page，佢收唔收皮？只要全香港人都要改變心態，行多幾步，要令佢收皮簡直易如反掌。希望大家明白，你地嘅力量真係可以好大，足以秒殺巨人高斯拉。

叔叔中文唔好
不完美，希望可接受，一定會改善。

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容援
驅逐共黨 港人治港
天滅中共 全黨死清光
約定之日 煲底再見

祝願往生手足安息、受傷手足痊癒

10月20 尖沙咀見
10月21 元朗人元朗見

元朗文宣撚上

btw 小妹幫推
「廣傳 出去尖咀前睇一睇」

【1020 尖咀見】
真。遊行指南參考

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

push

希望全港手足心態一齊改進

十連推ready

set

go

一。光復香港時代革命

二。五大訴求缺一不可

三。解散警隊刻不容緩

四。驅逐共黨港人治港

五。天滅中共全黨死清光

六。fight for freedom stand with Hong Kong

七。save Hong Kong pass the act

八。liberate Hong Kong democracy now

九。five demands NOT one less

十。香港人反抗

各位尖沙咀見

推呀

入黎幫下手唔該

一個人推唔起

攰㗎大佬

唔該大家快D幫下手推幾下

講得幾好
但係寫得太長同埋排版唔好睇

不完美但可改善

幫推

手足我愛你

推呀，我地既心態真心要進化下

見你咁慘幫你推多下啦

雖然我係p牌推唔郁

share link啦大哥

訓撚哂？

希望1021 元朗人齊人啲 唔好屈服於鄉黑

Push

幫你推推

推

撕一貼百, 佢擺明鄉黑9合作設局想拉人, 你仲同佢硬碰?

睇啦屌

推推推

help push plz

個問題係我地比鄉黑用界刀插住條頸
過黎聲援下、保護手足一齊全身而退都叫硬碰？

push

心態唔改。。。點贏？點煲底見
出多啲力啦

唔係一向都唔守連儂牆既咩？
而家人地set 好哂個場，有鄉黑+popo 係到，你叫人過去真係冇用，隨左送頭
人地叫你走你又唔聽，be water 係咁既咩？
雖然整牆係好辛苦，但留返個人等佢地撕一貼百先係上策

黃大仙一樣

咁就要改喇

Push!

人人都明白人命最重要，但係叫得人去保護手足緊係有事。

今次好采把界刀冇插我度，咁下次呢？

難聽啲講句，今日已經有大埔手足比藍屍插穿肚
我地嬲完喇，下一步呢？
個個都有責任行多步，個個都有責任保護手足，唔係出事先去嬲。

當然，大埔手足受傷係不幸嘅意外，我祝佢早日康復

元朗手足加油

仲有，其實popo未到已經吹左好幾次雞，話鄉黑踩場。因為在場嘅手足有危險，所以先要吹雞

尖沙咀聽日有狗，已經set好場，去唔去送頭？

尖沙咀見

全香港人都要加油

全香港人都要反抗

尖沙咀見

P牌都推唔起……

幫推
一人做多一步

唔係p牌黎推起佢

推po一小步
心態一大步
抗爭冇難度

尖沙咀見

屌，太攰比撚左負皮
sorry

再推多幾下，我全部正皮

尖沙咀見

推1

推2

推3

推4

推5

see you tomorrow

推
1020 tst見

推

聽日尖沙咀見

聽日尖沙咀見

推
推
推

今晚上唔到熱門？

加油 推

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

只要香港人肯改變心態，香港一定有希望
撐撚住，我哋一齊反抗

聽日尖沙咀見

齊上齊落

光復元朗國

元朗牛 唔好衰比人睇

push 聽日尖沙咀見

Tui

聽日尖沙咀見聽日尖沙咀見

push the po

聽日尖沙咀見 pussh

訓唔著就入黎睇下點改善心態

再推比人

今次上唔到熱門I don't fking care

推到全香港人ready抗爭

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

只要香港人肯改變心態，香港一定有希望
撐撚住，我哋一齊反抗

聽日尖沙咀見聽日尖沙咀見聽日尖沙咀見聽日尖沙咀見聽日尖沙咀見聽日尖沙咀見聽日尖沙咀見聽日尖沙咀見聽日尖沙咀見

高質文

只要一日香港人嘅心態唔改，呢一篇文就會一值刷，應承左文宣手足

如果開花要人我明
但對家撕野時點解要人？明明仲危險
一個唔覺意要人要到無人走之後點？陣地戰先永遠無好處
我明文宣好靚好高質好想守，但防暴狗同20幾個藍絲都出現灑時 現實咁講，可以點守？